唔該有意繼續去野餐嘅女仔著返長褲波鞋

今日睇到有啲女係著短裙短褲平底鞋
我唔係想阻你哋嘅衣著自由
但係喺某啲緊急重要時刻
人地扶你跨過另一邊
你哋走哂光 我都睇唔少

我自己著長褲波鞋都跨得好狼狽
你哋要更多時間跨過去 仲有啲係著超厚底嗰種波鞋
咁樣其實會令其他人呼吸道/雙眼辛苦多陣
如果有狗追到黎就冚家產㗎啦
仲有你哋露腿其實無問題
但喺呢啲情況下 好易刮花你哋啲美腿
我著長褲都唔知幾時擦損咗腳眼

乖啦 努力埋呢幾日先再著啦好無

利申: 絲

今日見到有人share衣著暴露絲打既相
衷心希望絲打們著返適宜嘅裝束
我知你哋唔介意俾人睇
但目前唔係太合適
啲相見到都唔知對眼放邊好
應該望你哋搬緊野定重要部位好

Ps 國難當前唔好問我拎相
唔好打攪我阿媽 公海好多人share

Pish

pish

支持絲打著緊身運動legging

有女性朋友話現場好多狗公

推
真心出黎既絲打 盡好自己既責任
保護好自己
先有能力去繼續架

推

幫手分散黑警注意力

特別係連登， 比起冇經常上連登既義士，連登班友特別狗公， 做正經野都講廢話

但著得舒舒就得

包實啲 認人都無咁易就真

Push

push

重要post要推

雖然見到咁多絲打著得咁清涼真係好提昇士氣，
但為安全起見真心唔好著咁少布（例如背心熱褲露腰衫）。
明白妳哋好多和理非冇諗住去前線，但記住啲警犬冇性，一清場真係好危險。咁大表面皮膚外露對住胡椒噴霧、催淚彈都好危險，仲好有可能擦傷，到時又要麻煩醫療人員同浪費醫療物資。為己為人，著返長褲、行動方便嘅衫。

雖然好多巴打都著短褲、唔介意爛腳，但其實都唔係咁好，絲打們更加要小心。

利申6.9到而家發齊咁多個夢，想講呢個問題好耐。

唔該所有出嚟嘅人除曬啲吊住嘅長型耳環/好誇嘅耳環
走/跑果陣一勾就仆街冚家剷 同埋啲狗影相好易認到你啲”特色”耳環

有紋身嘅都麻煩遮一遮 又係好易俾狗認到

呢種裝束真係好易成為目標
到時被狗check身份證 交數
追住打/噴胡椒噴霧etc.
真係唔好怪人唔提你

另外樓上有提到耳環呢樣好啱
其實最好任何飾物都唔好戴
呢樣係包括男女
如果戴咗 到時啲狗討論咬邊個
飾物係好好嘅特徵黎 紋身更加唔洗講

所以一切從簡 樸素 全黑 無飾物
可以減低被狗捉嘅機會
如果有必帶嘅野 如玉
我只可以叫你 盡遮 唔好咁’樣’眼

依 d場面著低胸背心真係唔知搏乜

我無嘢講
我唔解鎖
我揾律師
唔好凶我
我投訴你
我要柯屎
我要食飯
我要毛氈

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

係咪話組隊行街？？
金鐘？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀